認真po 絲打入 黑絲點襯好？

又到冬天喇
近呢幾年少左人著黑絲
好似點著都有啲娘味咁
除左ol look, 出街look可以點襯黑絲

成日覺得得黑色裙先襯到
估唔到米色裙又幾好睇
見到隔離po個國泰空姐又著得幾靚

收皮啦 男人老狗著黑絲

黑絲易襯又好睇
邊會有娘味
天氣凍啦黑絲保暖

黑絲

g

樓主腳圖

我覺得唔著高針數全黑已經唔娘